有無人買中6055?

屌你買中既人發左達

散戶邊會敢all in 呀

聽日不問價入

21蚊入咗50手 點算

聽日開市會點

聽日又火箭咁，驚乜

我有20手

19.94 淆底放晒